[凳；椅背] 挨Pad , 定, 挨Pan ??

凳後面用黎埃住個個位
係叫 埃PAD 定 埃PAN

我就話係埃Pad, 因為Pad->墊->椅背墊

正評： 埃Pad
負皮： 埃Pan

iPan

點解係pan??

點寫？/點解？

Pan中文字點寫？

Push

Peng

椅背

埃你老母 山埃呀而家

挨呀！

「埃 pan」本字點寫？--WikiCantona 2008年2月28號 (四) 01:45 (UTC)

挨凭 ；挨 - 挨年近晚，挨晚嘅挨；凭本音 beng6 e,g, 凭喺牆度咁；俗讀 PENG1。Source:《追本窮源：粵語詞彙趣談》. 作者, 陳雄根 , 何杏楓 , 張錦少. 出版社, 三聯書店(香港)有限公司. ISBN, 9620425340。

凳係冇背，有背叫椅

Apple出嗰部先叫挨pad